【不談政治】一人一張係牛牛見過既好笑圖

拋磚引玉

輸到阿媽都唔認得.JPG

我都成撚日用呢張嚇人

屌

好cute cute

咁撚多支那狗

劣質文化入侵，就算唔整香港meme，去Reddit 抄過嚟都好。仲要開po指明某支那平台算係宣傳定排外？

樓上有啲meme根本抄鬼佬

好撚好笑

有創意

好撚柒喎 有啲笑得出既係外國memes 黎 一早睇過

第一次睇 屌

每次反彈浪抄低又再跌係好真實嘅情況

帳戶被黑客入侵了

睇一次笑一次

牛牛就冇喇 Reddit 就大把

因為無炒開美股少上reddit
無排外，有好笑既英文圖一樣可以po

圖呢

我性慾0

牛友真幽默

九格個個好笑

支那狗po

一轉燈就有人貼

呢個應該係出現率最高既圖

成班支那閪躝番大陸啦好ma屌女你老母臭閪

牛牛圈係全世界全頂尖（韭菜）既投資論壇

屌你咩，美股post㗎

偷圖9

GME有張習近都平唔撚到

好好笑

老铁
牛b死了
6666666666666666
skr skr skr
艹你妈b

唔好笑？

拉

樓主富途PR嚟

支牛不了 殘體字不了

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

我打開入面隻388同EH一睇 入面唔係講波叔就係屌美帝
你同我講不談政治?

見到啲殘體字就想嘔 你笑埋我個份

btw支那閪我一律block

講真用牛牛抵輸錢

支那狗失控咁入侵

做T，做你老母臭化閪T咩

lm

好多打手

番號？

futu咁撚多偷圖狗mark水印。。。

Vdd-083

班撚樣似係一路笑一路屌

希望用牛牛嘅
係用個界面好唔好用黎作選擇
唔係因再為佢係大陸公司
對事不對人（種族/地方）從小就有教

lmao

最尾張圖好有意景

屌你老母臭閪
偷Reddit meme 都算
果啲乜撚野支那狗key張學友果啲柒meme就收撚返埋啦屌你老母

屌以為上咗支那網

咁應該叫咩

好中....笑死

好撚大陣支那柒味

不得不承認，牛牛咁成功，個討論區應記一功

用支牛支那寶支那銀行仲大大聲？！

我屌你個臭化閪啦

柒到唔敢睇

cls 5毛post都引到咁多人癲！